{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040693",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 몽돌리조트(신축독채)"
    },
    "text": "老衡洞に位置するモンドルリゾートは、最新の3階の一軒家ペンションで、カラオケと個別に使用できるバーベキューカフェが完備されています。モンドルリゾートは5棟で構成されており、それぞれの客室は同じインテリアとなっています。3階には客室の他にも個別カラオケ、オンドル部屋1つ、テラスもあります。2階には寝室1つ、オンドル部屋1つ、浴室1つがあり、1階にはリビングルーム、キッチン、バスルーム1つ、テラス2つがありますまた、1階には個別サンルーム型バーベキューカフェと芝生広場もあります。KTIPTV、インターネット、Wi-Fiなどの通信サービスやカラオケ、エアコン、ボイラー、テレビなどの家電製品や家具を提供しています。また、必要なキッチン道具や備品もすべて提供されます。モンドルリゾートは清潔な施設と様々なアミューズメント施設が人気です。寝具類やタオルもゆったりとしていてきれいで、周辺の景観も美しいです。社長の親切な対応と問題解決能力についても肯定的な感想がたくさん残されていますただし、予想よりも高いその他のコストに対する不満もあります。この宿を次回も利用したいという意見が多く、幼児、子供連れの時には安全に留意しなければなりません。カラオケは毎月最新曲のアップデートと無料利用が可能で、サンルーム型バーベキューカフェも運営されています。駐車も可能なモンドルリゾートは、イベントや集まりにおすすめの場所であり、Airbnbでも人気の宿です。一軒家ペンション構造になっており、幼児やお子様連れの時には安全に注意する必要があり、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。モンドルリゾート周辺には余暇時間を楽しめる多様な施設がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンドルリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "モンドルリゾートは老衡洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "モンドルリゾートは5棟の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モンドルリゾートの客室にはカラオケ、個別カラオケ、オンドル部屋、テラスなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "モンドルリゾートの1階にはリビングルーム、キッチン、バスルーム、テラス2つ、個別サンルーム型バーベキューカフェ、芝生広場があります。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの通信サービスはありますか？",
            "answer": "モンドルリゾートではKTIPTV、インターネット、Wi-Fiなどの通信サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの家電製品や家具は提供されていますか？",
            "answer": "モンドルリゾートではカラオケ、エアコン、ボイラー、テレビなどの家電製品や家具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの寝具やタオルは綺麗でしょうか？",
            "answer": "モンドルリゾートの寝具やタオルは綺麗で、ゆったりとしたものが提供されています。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの社長の対応はどうですか？",
            "answer": "モンドルリゾートの社長は親切な対応で、問題解決能力も高いと評判です。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートの利用料金についての不満はありますか？",
            "answer": "モンドルリゾートの利用料金に対して予想よりも高いという不満の声もあります。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "モンドルリゾートはイベントや集まりにおすすめの場所であり、幼児や子供連れの方にも安全に利用できる宿です。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾートではカラオケやバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "モンドルリゾートでは毎月最新曲のアップデートと無料利用が可能なカラオケや、個別サンルーム型バーベキューカフェが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "モンドルリゾート周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "モンドルリゾート周辺には多様な施設があり、余暇時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 587
    }
}